人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

唉……唔好問我點解香港抗爭咁多年都係咁失敗，香港人情況仲越來越差

睇耐啲 勿分化住

影下相洗唔洗講到咁嚴重

分化撚 ，記者塞撚曬成條路

屈我係五毛係阿sir果d泛民左膠，點解你地成日講大話話block又唔block咁肉酸呢？

一直都覺得泛民有啲關鍵時刻係咁做阻膠

佢之前唔係比藍絲打咩

你叫佢勿分化囉，佢唔影，我有撚機會有呢張相咩？

啲垃圾post咪拎出黎啦，拉

果個時候係真係等校長傾 冇野做呀

屌你老母打卡當抗爭

人地影遺照 又關你事

收皮啦，分化狗

你都覺得鄺神係垃圾呢，嗱，你話架渣

唔識就收皮啦
個時談判緊
校方叫記者離開走埋一邊

橫掂都係等

咁少事就唔好開po啦

拉

都係要等

勿分化

如果佢係垃圾，你連屎都不如，拉

大把事可以做，大把人要處理，而且影乜鬼相姐，平日大把時間啦，又贏咗喇咩？

分化撚

而家仲打緊，就唔好抽秤分化啦

1924先再開打喎ching

其實記者都係運動一面好重要既崗位，記錄返冇問題

大把野可以做，大把學生需要照顧，記者們都一樣有好多正經野可以做

記者做得咁辛苦，影張相都要批鬥

樓主 唔貼 催淚彈 放煙花 唔貼 亂打大肚婆 又唔貼 黑社會出動

就貼 大合照既

開親post都勁多腐皮

分化冇用

痴線 咁你呢 有無上暴大呀你老母
係屋企上連登出po屌

唔好分化啦 屌

什麼自得其樂！鄺神同班記者都係和手足一起對付黑警！

不推文

打前又唔講得，打緊又唔講得，打完又唔講得，平日講親就變咗五毛，但係泛民左膠無時係刻抹黑其他勇武派就得

唔好覆佢 唔好推啲分化post

第幾個月啊 仲係到分化

追擊同路人最要緊

樓主出親啲post 都好多都係指住泛民黎屌

不割蓆，不分化，不篤灰，完。

今次件事記者幫我地記錄咗咁多
幫佢地記錄一次唔過份嘅

記錄唔係咁記

嘩 泛民追擊手
咁早開工啊
辛苦哂 可以換個ac再帶風向

影相有咩問題 戰場影相隨時可能係佢地最後一張相黎

屌，個個時間校長走入popo度談判全世界都要等，影張相得唔得呀，唔係可以點呀，一路鳩叫口號自己叫自己聽呀

屌你老母
人地通宵留守保護中大手足
你做過d乜撚野呀

記撚住你個仆街咪得囉

分化撚 can block
拉

又估到邊個垃圾開分化post

貼過你又選擇性唔講？乜你咁鍾意老屈？

上網屌記者

佢不嬲垃圾
影完相閃左啦

咁用你個屎忽記？

少少唔岩聽就叫分化，泛民左膠抹黑勇武派就呵係分化，好野

咁應該點記啊冷氣軍師 淨係識係度屌屌屌

起底=>blocked

我見好夜佢都有講野

你永遠唔問吓自己有冇問題，剩係話人屌你？

去念經啦！

直接block 唔講其他野

冷氣軍師分化撚躝啦

佢敢到現場 算係咁
未至於要屌

佢又無上鏡 佢幫記者影, 本身無credit 係個page 話佢幫手影

咪分化啦

五毛仆街死呀你

勿推

帶咗乜野風向？一定要狂讚泛民左膠膠得有道理？原來唔屌得架？

割唔割係對個抗爭運動同埋班抗爭者，而唔係泛民左膠，唔割抗爭者就一定既

你知唔知佢跟住做緊乜？從你角度，你覺得同記者合照代表左乜野？

張相係要話畀啲狗知，有咁多記者睇住你哋做衰嘢，歷史會一一記低

睇你開D POST
你應該係負評收集者

樓主咁撚叻唔見你落去幫手？

又係分化督灰post
Blocked

Hide Blocked User - 瀧野由美仔

影張相要幾多秒？
咁都要屌？勿分化啊

勿分化，影張相都屌，
前線做正常生活活動，開心下，咁先可以繼續打仗。
要２４小時戒備狀態咁，一兩日都無力繼續la

無本錢割勿擾

平時開咁多膠po都算 呢個時間分咩化呀雄仔 講咁多你琴晚係咪中大先 ？等談判影張相紀錄都唔得？

屌你 分化撚

分化post唔使推

收皮啦

現場見一鑊屌一鑊

你咁講即係當其他十八君有出動過既人比不上係中大既人姐？咁仆街既你？我就只尊重一d真係做野同做岩野既人，對於d打擦鞋仔波既扮工人仕不會支持

為記者拍攝woo

幫記者影相都唔得？

我都未撚聽過戰地現場啲記者會一齊影相

垃圾post咪講喇 依家先見到你太遲
Blocked

食屎啦分化撚屌你老母

不分化 next

呢張係記者排陣等校長番轉頭交待個陣影架，個時停緊火

想分化？dllm 人地一早係度塞住路，記者鄺神做既野會少？

樓主分化 拉

佢同班泛民左膠鑊鑊都係咁出黎搶光環，佢地經常都唔駛gear，當香港人傻既咁呃

X2 化分撚

分化撚
拉

第一個割撚左你個分化撚呀
私鳥阻膠都算
人地影張相都狙擊一餐
唔講以為贏撚左啦屌你老母
咁得閒就企出去啦垃圾

影得好需要五分鐘以上，嗌齊人，企埋位，唔駛時間？

樓主條能樣係分化撚嚟，睇佢舊post就知

私怨死開

金水啊，公民黨人，成日網上偷圖報假消息做解散軍扮支持勇武派既kol嘛

幾有feel

記錄下洗死

慳返啖氣啦on9樓主

你開post同人討論嘅過程都唔止五分鐘啦
點解要分化？以後唔准影，影就當係鬼？

又分化 傻閪

嗱嗱嗱，你話係鬼渣，我呢個post一直冇話過泛民左膠就係鬼呀！你此地無銀炸

我個人覺得ok
都係一個歷史紀錄黎

如果最後 皇軍武力清場
重演六四畫面

呢幅相會話我地知 呢班人會左報道真相 而在場

其實咁多記者影相仲好，比牠們知道有幾多鏡頭對住佢地。

乜你原來剩係識人身攻擊？又話不分化？原來有呢黨既人就永遠唔屌得架？其他人一講d唔合你心水既野盡管佢係支持抗爭者都要係錯，咁仆街既你？地？

垃圾冷氣軍師分化post

大佬。你估班狗咩笑哂影。
紀錄低尋晚 勁食放題後有咩問題。

你記住你講既說話，咪俾我捉到你屌人其他泛民左膠以外既人罷工，做其他經營既事或者娛樂等等……

樓主依家係邊？？？？？？？？

唉……你扮咩丫

不分化不割席謝謝

哈哈哈哈，鄺神有幫拖攻擊咩？抹黑唔夠仲要搶工勞？

起底睇睇先啦

個陣全世界等緊校長，佢係少數敢入中大的知名人士，請不要分化！

樓主係邊

pull

你係咪想叫鄺神上full gear去打呀？

算罷啦你 有出去好過你係度cap張圖 指指點點

割囉！我晨早都講過話要同泛民左膠呢班毒瘤割蓆，抗爭先至會走向正確既方向，我非常怕你唔割我呀，咪痴埋黎添呀，咪害我呀！警告你呀！

鄺神幾時先肯出嚟幫下香港人？

咩叫做真係有做野，聰明既人自然會明，只有膚淺既人至會覺得經常係鏡頭面前扮喊做樣扮調庭就係做咗好多野，一個議員要做野，剩係做後勤支援同搵律師都已經可以忙到冇時間出黎

鄺乜撚神

唔割

分化post

收皮啦分化閪

樓主係保皇狗打手來

你咪直接屈我係五毛或者阿sir咪得囉，你地慣架啦

二戰都會影相

又係你呢條專害香港人既泛民左膠打手，點解你話block我咁丟成日都唔block？成日得個吹字？報流料報到上晒身？

唉

保皇狗打手收皮啦
起底一眼睇到你點幫保皇狗轉移視線啦
保皇狗打手以為可以靠上次選舉個招抹黑？
香港人要你地保皇狗乞食啊

分化

打仗唔同，已經分清楚敵我，市民都明，但剩係計昨晚，根本就未完，又冇得到乜野，唔同打仗既戰役，人地多數贏咗至會影，唔會係未搞掂就影，消防員都會影相，但唔煲會救火中途未救熄又冇進展既情況下影！昨晚當時贏咗乜？學生得到乜？根本冇野得到，咁就影相既人，心裡面一定係冇心去爭取真正既勝利先至會影得出！記者係報道真相，佢地有權冇任何立場 但黎所謂幫手既議會，冇可能冇一個標準何為幫學生得到好處

打卡姐

放張垃圾相出黎抹黑？泛民左膠真係當香港人係傻個喎？

隻字大隻D，好撚型？

大家睇到未
呢隻保皇狗打手話張相係抹黑保皇狗啊

麻煩各位起底

記者可免疫，議員就真係不知所謂，又冇贏到乜，影得既人根本唔在意學生有冇野得到，志在拎光環

屌，佢都無上鏡，佢渣機本身無credit架，無人知佢係到，係有個post講先知

大佬呀，幫手渣機都唔得？你唔好屌d 記者大合照？

樓主係保皇狗打手既鐵證
大家睇到未

五毛走拉

人地記者叫佢幫手影張相JA喎

熱血時報記者有無份大合照

今時今日泛民左膠竟然要搞到靠捉字蚤黎抹黑其他支持抗爭既人，睇黎你地都幾急，乜個戰場冇人聽你地隻鄺神點咩？

唔洗再扮啦保皇狗打手
由你講出張相係抹黑保皇狗
你百分百係保皇狗打手
你依加講乜都係為保皇狗轉移視線架啦

樓主話呢張相係抹黑保皇狗啊
今次冇得兜

唔駛，學你樓上果隻泛民左膠咁夾硬屈人係五毛咩得囉，你地都屈慣架啦，大家都知架喇

呢位保皇狗打手話呢張相係抹黑保皇狗
佢依加想轉移話題
太遲了

我冇屌記者喎，我理得班記者做乜丫，佢地唔學泛民左膠咁篤灰同出賣抗爭者就冇問題啦

成日都想用泛民做分化點

On9，歷史照片黎

佢話呢張相係抹黑保皇狗
佢係咩人唔洗估啦掛

晨早流流逼我笑

咁渣機有乜問題？

原來樓豬係咁既人，死全家啦屌你老母，拉

好小事

我係話緊你抹黑緊我呢個一直撐抗爭者既人係保皇狗呀！不過你呢隻泛民左膠都慣架啦，出晒名成日周圍搞d唔滿意泛民既黃絲係五毛，你個朵一早就臭晒

港奸打手ac 2.0？

其實都係，一個post仔姐，但係班泛民左膠好緊張，緊張到動用幾十個ac入黎屈我係保皇狗，好恐怖啊，原來泛民左膠係咁樣架？枉我仲投過票午佢地添

一起底就知咩料分化撚仲咁撚多藉口

糾察隊到依加 睇咗咁多年
香港人係幾好嘢

影張相要幾耐
三分鐘咩都搞掂啦
拉

原本冇乜問題，但公開出黎就會變咗好階段性勝利既感覺，其實班學生都未得到任何野，帶出黎既訊息會容易引導去國教失敗時既風向

你喺邊撚度？你有入暴大？你咪又係上連登叫春

你地駛乜起底？一入黎唔理邊個都係講果兩三句老屈既廢言架啦，上得多呢度既人都好清楚，你估仲係幾個月前咩？泛民左膠主導唔到個局面就自己撿討吓啦

我係邊度關你撚事咩？中大以外既人就冇資格講？你一日分身係晒十九區？

你有無見日本神風敢死隊出戰前影相？一模一樣

大家睇下呢隻保皇狗打手
已經駁唔到人直接屈
由佢講出張相係抹黑保皇狗
佢呢個post既目的已經好明顯

樓主呢隻保皇狗打手話呢張相係抹黑保皇狗
佢依加想轉移話題
太遲了[/size=6][/red]

你仲扮乜野
已經證明左你係保皇狗打手
你依加講乜都冇用架啦

呢位保皇狗打手話呢張相係抹黑保皇狗
佢依加想轉移話題
太遲了[/red][

呢位保皇狗打手話呢張相係抹黑保皇狗
佢依加想轉移話題
太遲

樓主呢位保皇狗打手話呢張相係抹黑保皇狗
佢依加想轉移話題
太遲

起碼佢人係暴大 你呢

其實記者都有心靈需要

佢地係歷史無名記錄者

影張相 = 冇做嘢同幸災樂禍？
Are you on9？

呢個真

請善用不推文功能請善用不推文功能請善用不推文功能請善用不推文功能

睇到呢句就知on9仔黎